啱啱發現心穎bb開咗個新ig

勁似

心㯋BB點睇都咁靚
仲要幅幅都大頭照

屌笑死

痴線

一樣樣

巴打你好賤

點樣搵

我一睇，仲喺到諗點解會咁嘅樣嘅

NO RESPECT

Skr skr skr 😂😂🤙🏻🤙🏻🤙🏻

好撚似
第一眼分唔到

心穎bb好夠擔呀 唔化妝 post ig

素顏居家玉照

澳門心穎